<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--  Citas Elegidos por Daniel   -->
    <string name="margarita">Lo importante es no tener arrugas en el cerebro</string>

    <!--  Citas Elegidos por Salvador   -->
    <string name="marie">La mejor vida no es la más larga, sino la más rica en buenas acciones.</string>
    <string name="barbara">La vida es una constante exploración. Atrévete a adentrarte en lo desconocido y descubrirás cosas asombrosas.</string>
    <string name="elizabeth">Fortalezca su mente en cualquier momento y lugar.</string>
    <string name="rosalind">La ciencia y la vida cotidiana no pueden y no deben ser separados</string>
    <string name="caroline">u logro más destacado en este campo fue el descubrimiento del cometa C/1786 P1 (cometa de Herschel) en 1786</string>

    <!--  Citas Elegidos por Yaris   -->
    <string name="aspasia">Es decir, quieres ser el esposo de la mejor de las esposas, y que ella quiera casarse con el hombre más ejemplar</string>
    <string name="mary">El mundo me ha tratado tan mal que temo que me ha hecho desconfiar de todos</string>
    <string name="ada">Cuanto más estudio, más insaciable siento mi genio por ello</string>
    <string name="nettie">Esto parece ser un claro caso de determinación del sexo por una diferencia definida en el carácter de los elementos de un par de cromosomas</string>
    <string name="lise">Esto parece ser un claro caso de determinación del sexo por una diferencia definida en el carácter de los elementos de un par de cromosomas</string>

    <!--  Citas Elegidos por Adrián   -->
    <string name="maria_juana">Su fin, en esta Obrilla, sólo es facilitar esta instrucción a muchos, que no pueden lograrla de otro modo</string>
    <string name="blanca">Blanca de Catalán de Ocón, joven ilustre, recientemente ha remitido al autor Willkomm plantas recogidas por sí misma, en Aragón Austral cerca del Valle de Valdecabriel</string>
    <string name="valentina">Una vez que has estado en el espacio, aprecias cuán pequeña y frágil es la Tierra</string>
    <string name="hipatia">Defiende tu derecho a pensar, porque incluso pensar de manera errónea es mejor que no pensar</string>
    <string name="sofia">Es imposible ser matemático sin ser un poeta del alma</string>

</resources>